無知一問 1137算唔算黃店

唔忍心炒蘋果人血饅頭
有冇好介紹

唔算

淺藍。

一號仔
買斷佢

係呀深藍架

黃唔黃我唔知
但CCTVB當年出盡奶力想整死一間公司
我覺得值得支持

所謂黃店hktvmall竟然賣美心月餅仲賣到斷曬貨

佢唔係支持23條咩。
一陣又比人呃就唔好話食人血饅頭啦

多謝大家意見

肺炎月餅都賣幾斷？